Shitty U 2018 OCAMP點評

今日又係一年一度放JUPAS既大日子，首先要熱烈咁恭喜入左City既朋友仔

咁我諗大家咁辛苦入到U就梗係想報番一兩個Ocamp，想玩之餘又可以識下新既fd子
小弟就讀左shitty 3年，悶到仆街同出色既ocamp都有玩過，為左令大家唔好晒錢中伏，以下會簡介同評價下唔同ocamp

Ocamp有4類: 大O 中O 細O(department) 同埋Ac soc

大O=學生會搞既ocamp
人數同規模最大，每組成四十幾五十人
但一組得好少組爸組媽，仲要佢地多數會專揀顏值高既組仔女黎湊
尤其靚女更加會受組爸特別照顧
加上玩落都好難成班熟，識hi bye frd機會率極高
我做新生果時就係咩都唔識，俾左錢報大O
玩又唔係特別好玩，同組員出camp後又冇再聯絡，好後悔晒左成千蚊
同埋收人又收得多，女質素極參差，一個唔好彩成組都係美極豬西
仲有大O Dem beat dem到2046，完全唔知做乜勁，頂唔撚順
個人覺得dem beat真係好撚柒
但如果鐘意就應該會覺得正既

中O(college)＝商院、人院、科工搞既Ocamp
以前商院 year1 未有major所以全部讀商科一齊上堂 報黎都有用既
但而家year 1都分晒major，上堂都係同同科一齊上咁制，報黎真係完全唔知為乜
姐係你讀accounting玩中O
同組組員、組爸媽仲有讀ef, marketing等其他商科學生。
為識project mate/ 搵同科組爸媽R source，報個細O已經夠晒。
同埋又係要瘋狂dem beat，覺得好撚柒
冇乜frd讀人院、科工，所以佢地個中O點我就唔評論

細O = 你果科department搞既Ocamp
咁自然全部組員組爸媽都係同你讀同一科，用黎識project mate同搵新frd一齊上堂一流。
自己玩過某商科細O都ok既不過不失，起碼同組員完camp真係會仲一齊上堂／得閒食飯

咁小弟就建議有錢就報細O+ 兩個ac soc 冇錢就各一

ac soc主要係用黎玩同識frd/興趣一樣既人
所以建議如果報ac soc就報 1個好玩既soc+ 1個興趣soc

以下就係部份比較出名、有特色既ac soc點評：

咁由City最出名既四大soc開波啦

City既四大Soc有: 水會、Insoc同天文，仲有第四個永遠都無人知

1.水會
最出名既係d人全部玩得好癲
仲係City少有唔使dem beat + city hunt 既ocamp

不過水會近年越黎越摺，上年連莊都冇，大家想像到個ocamp搞得幾柒
另外眾所周知，佢地個ocamp都出名會係長洲夜行玩真鬼
係山撩d鬼玩 聽講年年都有唔少人瀨過野

2. 投資學會
簡稱Insoc，都出名玩得癲
佢地都係唔洗好柒地dem beat + city hunt

仲有Insoc出左名揀人嚟收，成班人圍威喂
由於收得少人，各位巴打小心報完之後無得玩

但無可否認佢地個camp好似係最平同女都出名高汁
所以如果巴打自問唔係玩得／樣麻麻都可能唔收或者有機會報完又冇得入ocamp玩

3. 天文學會
放心入得去玩都唔係對睇星有興趣，主要係sell warm既soc，warm唔warm就見人見智啦。

話晒都係曾經既大soc，女質素就正正常常啦
都有少量靚仔靚女，但就玩得唔癲
上年個camp聽講都柒，仲搞到冇莊
好唔好玩大個自己諗啦

4. 扶青／社團
想做 義工可以報，聽聞都係sell warm，平時都有唔少活動俾會員參加
但好無玩就無咩保證
另外預d女冇傳統四大soc咁靚

5. 羽soc
想有免費book場打波可以報／搵人打波可以報
但好似見佢地班人都幾mk 個個金毛唔知想點

6. 旅會
全city唯一一個ocamp有得玩「一露一宿」，唔怕熱鐘意露營可以一戰。

7. gym soc
聽聞for 玩都好似ok，玩d野都淫淫地，d人大部份都sporty
但男女比例就預左唔平衡
同埋好似只係第三屆搞，所以唔太知詳情，好唔好玩見人見智

8. film soc
唔少frd 做fm果時為左拎免費戲飛報過佢地ocamp，不過不失啦
但其實就咁做會員，唔報ocamp都可以有免費戲飛

9. dance soc
跳開舞就一定必報，入面都有唔少靚仔靚女，見佢地會員都玩得幾埋

木人巷攻略：
以往大O係木人巷第一個booth R人，但今年搬左去lecture room，完全屈晒機
新生註冊完就一水水比學生會既人送去報名
所以記住唔好show大O班人，一定要行一轉木人巷，睇下每個學會+deparment既booth先
唔好行第一轉就報，除非你好肯定果個ocamp岩自己
如果唔係行到後面想俾錢報其他ocamp都冇錢
特別係大o同某d ocamp報一報就成千銀，所以記住行晒d booth再決定

玩過晒大中細O 得大O先可以叫OCamp 其他啲咩細中O完全無氣氛唔入流 識嘅人又Hi Bye 大O啲爸媽真係有心同你Long Last

DLLM A3入city讀information system，都唔知讀咩好，都係去join翻個細O算，我個人就覺得自己好好玩得既，可能報下投資學會同水會

真係咩？但唔係瘋狂dem beat咩 我對dem beat真係冇咩興趣 好柒...

Dem beat真係好撚柒

其實唔係街dem還好啦
自己圍威喂幾癲幾on9嘅

2018 Shitty ocamp全攻略

呢邊呢個詳細啲

木人巷攻略又冇 大o搬左去lecture room R人又冇提 真係好詳細 成個po都水鳩人去中o

Computer science細o男女比如何

發覺年年shitty 都起碼3-4 個post
fm 自己諗下點解

我讀Management 係咪應該報細o+ ac soc ?

因為啲人玩完大o覺得唔好，但又想玩多人嘅camp，所以先報中o

報咩ac soc 可以一齊wor

好在你講一講 我先發現佢地冇提木人巷點行好 唔知點解入shitty小小興奮添 不過都係A3

如果想識高質仔/女 最好都係報Ac Soc
科工細O多數男女比例都好唔平均

我都讀mgt 不如一齊報

enf

識報一定係報曬 每個camp都報 享受終於有人打比你既快感

入左group 未？

cs細o會溝埋啲asso仔一齊玩，但係都係啲毒撚黎，結果又係好撚多仔冇女，仲要識埋都係班asso仔，玩完個ocamp連hibye fd都唔洗做，因為你都見唔到佢地

大O中O狗也不屌

水會今年好似冇ocamp

你有咩ac soc想玩？

入左A2 marketing
覺得自己都算玩得同識social
想識番同路人
除左水會 Insoc仲有冇其他選擇

顏你老母值

跟興趣報最實際

唔係既淨係想識人,學人玩得癲玩得似大學生既咪大O

Gym Soc聽聞都唔差

A2入左civil.....
有冇巴打諗住入漫soc 做毒撚

聽講唔使dem on9 beat

水會冇ocamp insoc收晒錢再揀人
天文好似係報得嘅都會收 啲爸媽聽人話都幾firm同幾warm
旅會都可以試下 一露一宿幾特別

Insoc狗也不屌
每年都超收人 但又唔會退返錢比冇得玩既人

me

中o 細o

如果住到hall嘅 記得玩埋hall o

想玩gym soc 唔知好唔好玩
會唔會報完無得玩

我個師兄玩ef 佢話 佢個組得兩個女仔

樓豬講gym soc唔太準
Gym soc其實好撚多女

ef仲要係bba添...

如果ee嘅話 細o中o無女係正常 所以可以報下ac soc

Btw 小妹開左個城大tg group

一齊入黎吹水

不過係咪好多大隻佬 自問唔大隻 有啲自卑

正常你KEEP住張黃單 如果真係冇得玩 點都有得退番 只要肯問

入面操fit佢

城大隻仔

都有d想報 但會唔會冇乜女仔

大O打手唔好柒啦

打手 冇上莊真係唔撚會知今年轉左

姐係大O一定比人sell?

正常係有得退 但會用多藉口唔即時退比你
E.g. 話要同財委對數 等council批

我讀marketing 諗住報細o 同報一個AC soc🤣但未諗好報邊個AC soc好 有咩推介🤣

入左A2 City management 想問報中o好定細o好？
主要想識下project mate,玩下囉

都係睇你要玩定興趣 上面都講晒

識project mate報細O就夠
要玩就報個AC soc，識下唔同科既人
中O真係咪柒報
今年出咁多打手Po係度吹奏自己

其實中o有咩問題

咪撚玩ee ocamp 除非你想識人

幾中肯

ACE?
Year 2先揀major wo

啲人都唔會知咩係ACE la

正常都報細o同一個ac soc
又可以識project mate 又可以玩 唔係淨係識到自己dept啲人

識報一定報細o 如果唔係開左學上堂人地埋哂堆自己一個毒撚坐
利申下年grad。year1個年自己毒左成個sem

細o好唔好玩就睇下邊個啦 不過我都覺得識project mate一定要 所以建議報細o 另加一兩個ac soc

識得多人，好難撞返

細o 啲人會唔會玩得埋？

上堂日日見都真係玩得埋 d timetable 夾到上完堂又有人一齊食lunch個d
玩其他camp 識其他人 時間唔同真係好難撞得返

咁報細o先 要搵d戰友
Ac Soc睇落得投資學會同Gym Soc吸引啲咁 揀邊個好？

我都諗緊報咩AC soc好！一齊報？

想玩多啲 以你經驗你覺得邊支soc比較好玩🤣

我都唔諗住玩中o 好似冇咩用 又識唔到project mate 🤔寧願用報中o嘅錢報個ac soc玩吓仲好啦🤔

都唔係嘅中0都規模大 應該會好玩過細0嘅
不過照經驗都係多數再報一個ac soc

唔會掛照計你chur住佢佢都走唔到架喇

睇翻身邊啲fd講ac soc嚟講都係得兩三個好玩 好似上面咁講

除眼罩

呢樣要睇你耐性夠唔夠喇 唔好咁易比佢耍走
佢地帶人去退錢就會好快手

所謂四大soc都真係得返insoc冇咁柒
天文水會執柒左佢算啦

呢個都真 莊都冇可想而知佢地個ocamp都唔多好玩

水會唔知 不過一開始喺有莊，不過最尾因爲莊內關係就冇上

水會都唔得啦 玩得個班都grad曬咁濟

咁其實睇落去真係得翻insoc個ocamp叫有翻啲質素

有無得去木人巷買Soc T著但又唔join ocamp?

等會物售賣 好少會淨賣soc tee

有無人話你知ef係bba 既ee

中o就識到其他同dept嘅人 細o就淨係識到自己dept嘅人 雖然year1係一齊上college courses 但yr2開始分開major 其實做project 都淨係會同返自己dept嘅人
所以啲人先話報中o冇用 玩細o分分鐘識到4年嘅proj mate

想識project mate就玩細o啦

咁點算好 師兄

Po多次：

簡單來講：
大O： Chur得起，自認好Yo得就報 （比較小NonJu）
中O：想開心就報 （比較小NonJu）
細O：想識人就報（好多NonJu）
AcSoc Ocamp （興趣Soc） ：年年啲水準變化好大

中伏機率：
細O=AcSoc Ocamp （興趣Soc）>>中O=大O

Jupas入：
建議報大O/中O （因為細O多Yr3，所以好多人玩過Ocamp，一定無咁好玩）

NonJu：
建議報細O

笑左 想開心就報都講得出 諗都諗個好d既原因啦

打手都唔好咁出面啦

今年旅會好fit，個camp應該幾好玩

今年唔知，但上年真係幾好玩，我做fm 都feel到啲人係有心搞

去到木人巷唔好信任何人
個個都喺到吹奏自己個camp踩低人地
就算人地個檔喺旁邊都照踩

A話B個ocamp好垃圾唔好玩，到B又會話番A好垃圾又點點點

最黑暗我見過明明有個soc幫另一個soc 講好說話話唔錯可以試下玩埋
點知轉頭另一邊話番佢地個ocamp好垃圾呃錢唔好玩

係一路一宿？路營會去邊？

咁客觀啲黎講 邊個ocamp 係幾好玩？

我篇文都有tips啦 不過有得必有失 每個ocamp都有佢好同壞

唔想就咁識班hibyefriend又想有意義玩 真係可以簡劇社

好掛住個叉仔mc

lm

上年打風無左露營，所以唔知其實係點，應該唔會出campsite好似係一個house露營先一個後

Zephxx?

唔知係咪
佢做好多個ocamp mc

As2 ppp

不斷諗緊報細o定中o好

ps:
中o係人院,細o係pas果個

(無乜錢,所以只係報一個..)

求評

中o真喺屌唔過 哂錢哂時間

咁姐係點 追左幾個post 四大soc 水會同天文都比人插到傻
想玩既除左投資學會仲有冇 想報多個

25710 hall o淫唔淫

除左hall 10 其他3個都摺到仆街你話呢

投資學會好咩

各大society 打手全面進場

今年係所有中央組織搬曬入去lecture room，
唔係淨係學生會搬入去。
因為臨時gym room 唔會移去第二度，個場細左先會決定將所有中央組織搬曬入去。
唔係既話木人巷條路窄到得一個人行，學生會對啲society 好，都要比你地班中細society 話狗真係膠都廢事派。

要講既野講完，各大society 打手請繼續吹奏自己soc

好多人彈/吹奏大中細O ac soc
信自己好過啦，大學生啦

小弟想問下business analysis 有無細o架，見無咩人講🙇🏻🙇🏻

應該係屬於ms dept
Btw見上面咁多細o acsoc打手瘋狂踩大中o真係得啖笑
講真啦 唔好信班人話咩邊個ocamp有質素保證實識到project mate好朋友有用啦 其實年年都唔同人搞 好唔好玩真係睇機遇
利申冇上莊但大中細o acsoc都有做過fm爸媽 好唔好真係睇果屆既人質素 但公道啲講 中o係我玩過覺得成個flow最好既ocamp 起碼見到班中央做足所有野 但只針對商院啦 人院科工冇玩過唔評論

其實網上留言果d評論大部份都係打手黎架啦，總之四大soc就衰極都有個譜，反而有好多soc冇乜人插又唔代表佢好喎，自己係木人巷睇下邊個合眼緣啦，最緊要岩自己！

水會今年無camp嘛 天文啲人又複雜 真係玩唔玩都罷 聽返啲朋友玩完天文都無個好評 啲組媽又八婆講組仔女是非 組爸又豆腐 其實細soc都好玩架！！上年玩咗dram soc 真心正 同埋聽人講gym soc啲人都玩得 上年行木人巷啲人都好nice 但可惜撞咗camp期無玩到

Dram soc係點 我呢個post都漏左講

摺埋淫又話你知咩
我就淫得幾開心嘅

Shitty都叫大學？😧

咁水會仲淨返d咩

又無你諗得咁差既，你預六四七三到啦
中O+ EF 就幾好

大部分入Dram soc 既人都比較外向少少 易傾得埋同玩得埋 個camp其實同其他camp無太大出入 但勝在啲人好玩 識到fd先係最重要

Dram soc打手

點解仲會有人想報中o架

見中O真係俾人屌到傻 我諗我都係報個細O+ AC SOC算

Ac soc我都諗住報兩個 巴打有咩心水

有冇人知in soc營期係幾時？

仆街旅會唔退錢食撚屎繼續玩泥啦屌你老母！！！！！！

我都想知， 8月尾要去旅行

唔知喎 不過佢地通常都好早

岩岩睇secret 出左poster
15-17/8

Thx 真係好早

巴打好大怨氣

橫掂冇嘢做 想早啲玩下ocamp

打算報insoc好似幾好挽

想問下sss o camp有資料未？

想問學生會同中央組織有乜撚野分別？
大O打手讀熟會章先啦

其實有邊個soc會退錢

表示其他soc苦主之一

挽你老

想問下SEE其實有無Ocamp?

出咗喇 1-3/9

唔該哂你 想問邊到有得睇下poster嗰啲？secret唔見有

Ig search Heliopolis

學生會有五個中央組織，
幹事會
編委
CBC
評議會
仲裁委員會
而大o就係幹事會搞嘅，今年lecture room會有哂五個中央組織係入面宣傳 而呢五個中央組織又淨係得幹事會有搞o camp
學生會同中央組織有咩分別 最熟會章實係你啦，基本架構都搞唔清

報完大〇之後佢地叫我唔洗行其他soc ，原本想報insoc or gym soc ，但費事問所以走左 聽日可以再入？

咁R人都得 木人巷都唔俾行真係惡到

我都系banl as1 , 吾知報吾報好

大o 真係仆街黎
咪撚報啦

吾乜鳩
有呀ba 係under ms department,可以報ms細o
好似係

不過直接送入lecture room真係無敵 呃鳩晒班無知fm

Chess soc o camp 有冇伏？